投訴養心殿再一次成功！

幾時全線執笠

有做野，唔係齋講唔做，手足好野

抄襲狗快啲執笠

good job

Telegram預設訊息可以保護到手足性命

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

1823專員再大勝

tui

養心殿台式養生鍋 元朗 元朗西菁街23號富達廣場地下31-39號舖
嘉.日本燒肉 油尖 尖沙咀金馬倫道29A號地舖
靖 Sushi Jin 油尖 尖沙咀赫德道2號金麟商業中心7樓
靖 Sushi Jin 油尖 尖沙咀金馬倫道33號The Cameron1樓102號舖
養心殿台式養生鍋 將軍澳 將軍澳唐德街3號香港九龍東智選假日酒店2樓

麻煩樓主

Push

清算師

好波丫

已全部投訴左
佢覆我之後再投訴過
陳輝狗我知你睇緊
你有撚排煩
下一部係消防條例同投訴佢逃稅

下面呢堆無酒牌 唔知有無賣酒

養心殿台式養生鍋 元朗西菁街23號富達廣場地下31-39號舖
嘉.日本燒肉 尖沙咀金馬倫道29A號地舖
靖 Sushi Jin 尖沙咀赫德道2號金麟商業中心7樓
養心殿台式養生鍋 尖沙咀棉登徑8號地庫
養心殿台式養生鍋 將軍澳唐德街3號香港九龍東智選假日酒店2樓

下面2間有唱K 但疑似無版權

養心殿台式養生鍋 油尖 尖沙咀棉登徑8號地庫
養心殿台式養生鍋 灣仔 銅鑼灣駱克道463-483號銅鑼灣廣場二期6樓

靖 Sushi Jin 油尖 尖沙咀赫德道2號金麟商業中心7樓

成棟得2間餐廳
疑違反消防條例

Thank you x

係邊到睇到？ 1823到唔駛打

求update

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

好波

非暴力抗争 有時真係幾有用.

推到佢破產

推

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

勁啊！

佢全名係乜 有無check佢有無其他公司?

正呀喂

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃

得罪連登，慘過得罪黑社會

舊登名言：寧得罪拉登，寧得罪高登

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

[i]醫療、教育方向[i]

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！

養 xx仲拖緊糧

可唔可以講多d

剛收到風轉每日出糧

仲狙擊緊佢
佢有無其他生意?

如果員工們唔介意去搵小額錢債吿鳩佢la
如果無供MPF可以搵積金局《強積金條例》
無出糧可以搵勞工局
如果仇恨佢可以影低佢POS條數向IRD稅務局報串

暫時只知 間公司 拖糧 ，今日中午朋友幫佢家人（員工）同公司傾，個公司嘅某位職員：「有呢個咁好嘅員工，明知老闆咁樣，仲唔走，真出色。」

我聽完個回應，黑人問號？？？係出糧就啦啦聲啦！係到冷嘲熱諷咁。

積金局/勞工局/IRD/小額錢債都可以嚇到佢
點用d籌碼交比你決定了

啲員工已經告緊佢⋯

成個感覺就好似當年亞洲電視台拖糧事件咁，臉皮成尺厚。

求case number
盡可能令多d 部門介入先嚇到佢

CLS
仲有人番工好野

有料

如果佢收現金好可能無交足稅
影低佢POS交比IRD

我間接接觸，都要等消息，等下仲有無人爆料

琴日又執2 間

靠炆雞同荃灣琴日收左皮

其他都似就執

超合作運動鼓勵食環嚴正執法

中共斥巨資收賣西方
遊說集團統戰華盛頓

【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

抗衡中國魔掌
組建香港既遊說團隊！

誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

要夠多人投訴
去1823個website 幫手report la

投訴左佢間sushi店

佢應該就收皮LOL

荃灣廣場嗰間都開唔到（原本4月開）

佢間ｓｕｓｈｉ係無牌的。可以盡力投訴。

證明您地做得岩

Yes
有一間sushi無牌

1823(食環)
無牌經營食肆
嘉.日本燒肉 油尖 尖沙咀金馬倫道29A號地舖(牌屬養心麵)
靖 Sushi Jin 油尖 尖沙咀赫德道2號金麟商業中心7樓
養心殿台式養生鍋 將軍澳 將軍澳唐德街3號香港九龍東智選假日酒店2樓
養心殿台式養生鍋 旺角 旺角砵蘭街220-240MPM 文華商場1樓全層
養心殿台式養生鍋 油尖 尖沙咀赫德道4號The Hart 5樓全層

未持有卡拉OK場所許可證/豁免命令
養心殿台式養生鍋(22 12 114504)
香港駱克道463號銅鑼灣廣場第二期六字樓

養心殿台式養生鍋 (22 61 816875)
九龍尖沙咀棉登徑8號地下入口大堂及地庫A舖

養心殿台式養生鍋 (38 11 808685)
香港西灣河成安街33號柏匯 1樓10號舖及地下入口大堂

違規壽司及／或刺身許可證
嘉.日本燒肉 油尖 尖沙咀金馬倫道29A號地舖
靖 Sushi Jin 油尖 尖沙咀赫德道2號金麟商業中心7樓

違規不經烹煮而食用的蠔許可證
靖 Sushi Jin 油尖 尖沙咀赫德道2號金麟商業中心7樓
靖 Sushi Jin 油尖 尖沙咀金馬倫道33號The Cameron1樓102號舖

crimereport@customs.gov.hk

致海關關長：

您好！ 本人在網上發現有關養心殿台式養生鍋（銅鑼灣分店）的專訪報章，而該店亦自稱為卡拉Ok火鍋店。本人懷疑該集團下列三店正使用侵權歌曲及音樂短片的卡拉ok系統，此舉嚴重影響音樂業界以及商界。敬望能儘快執法，感激不盡！

養心殿台式養生鍋(22 12 114504)
香港駱克道463號銅鑼灣廣場第二期六字樓

養心殿台式養生鍋 (22 61 816875)
九龍尖沙咀棉登徑8號地下入口大堂及地庫A舖

養心殿台式養生鍋 (38 11 808685)
香港西灣河成安街33號柏匯 1樓10號舖及地下入口大堂

懷疑無牌經營食肆
嘉.日本燒肉 油尖 尖沙咀金馬倫道29A號地舖(牌屬養心麵)
靖 Sushi Jin 油尖 尖沙咀赫德道2號金麟商業中心7樓
養心殿台式養生鍋 將軍澳 將軍澳唐德街3號香港九龍東智選假日酒店2樓
養心殿台式養生鍋 旺角 旺角砵蘭街220-240MPM 文華商場1樓全層
養心殿台式養生鍋 油尖 尖沙咀赫德道4號The Hart 5樓全層
養心殿台式養生鍋 西灣河成安街33號柏匯地下及一樓

懷疑違規壽司及／或刺身許可證
嘉.日本燒肉 油尖 尖沙咀金馬倫道29A號地舖
靖 Sushi Jin 油尖 尖沙咀赫德道2號金麟商業中心7樓
養心殿台式養生鍋 九龍 尖沙咀棉登徑8號地下入口大堂及地庫A舖

push

下！原來佢將軍澳間野係冇牌㗎！？

養心殿台式養生鍋 將軍澳 將軍澳唐德街3號香港九龍東智選假日酒店2樓
係

懷疑無牌經營食肆
嘉.日本燒肉 油尖 尖沙咀金馬倫道29A號地舖(牌屬養心麵)
靖 Sushi Jin 油尖 尖沙咀赫德道2號金麟商業中心7樓
養心殿台式養生鍋 將軍澳 將軍澳唐德街3號香港九龍東智選假日酒店2樓
養心殿台式養生鍋 旺角 旺角砵蘭街220-240MPM 文華商場1樓全層
養心殿台式養生鍋 油尖 尖沙咀赫德道4號The Hart 5樓全層
養心殿台式養生鍋 西灣河成安街33號柏匯地下及一樓

懷疑違規壽司及／或刺身許可證
嘉.日本燒肉 油尖 尖沙咀金馬倫道29A號地舖
靖 Sushi Jin 油尖 尖沙咀赫德道2號金麟商業中心7樓
養心殿台式養生鍋 九龍 尖沙咀棉登徑8號地下入口大堂及地庫A舖

懷疑違規不經烹煮而食用的蠔許可證
靖 Sushi Jin 油尖 尖沙咀赫德道2號金麟商業中心7樓
靖 Sushi Jin 油尖 尖沙咀金馬倫道33號The Cameron1樓102號舖

懷疑未持有卡拉OK場所許可證/豁免命令
養心殿台式養生鍋(22 12 114504)
香港駱克道463號銅鑼灣廣場第二期六字樓